點解啲上左年紀既啊叔咁鍾意去完廁所唔洗手

岩先食m記見到個啊叔痾完尿好瀟灑咁手都唔洗，拉開廁所門就出左去
我跟唔切出埋去，個廁所又冇抹手紙，紙巾又o岩o岩用晒，唔想直接掂個門柄
我咪企喺門口扮fing乾手
有個男仔哼住歌咁拉門出去，我就跟實佢後面
之然我見住佢好開心咁一邊拎薯條食一邊同fd吹水
個門柄都唔知俾幾多個麻甩佬摸完碌抽插過唔知幾多隻雞既臭閪既臭撚既手沾污過
雖然好多時候都避無可避，但我禁親lift同掂門柄都會隔住紙巾
隨身都帶枝消毒火酒有得噴下

睇淡左
洗唔洗都係咁咖啦
最多咪死

但你都係無洗賓周

???

推

佢地想「快」

聽講佢地覺得洗完手濕仲污漕
乾就乾淨